唐英年：不用聽戴耀廷解釋 參加論壇已「講出一切 」

港大法律系副教授戴耀廷在台灣論壇提及「人民自決權利」等言論，遭港府、中央部門和建制派大事批評。戴耀廷事後多次澄清自己不贊成「港獨」，惟全國政協常委、前政務司長唐英年指，「不用聽任何解釋」，認為對方參與有關論壇「已經說明一切」。

唐英年今年晤傳媒時表示，戴耀廷在台灣出席由鼓吹台獨組織舉辦的活動，「意識一句已經講晒」，故不應該容忍這些言論。他又說，「不用聽（戴耀廷）任何解釋」，重申有關論壇由鼓吹台獨組織舉辦，「參加呢個活動，無論講咩都好，已經講出咗一切，所以唔使再去聽佢解釋」，形容戴耀廷解釋只是「花言巧語」。

唐英年強調，香港是國家不可分裂一部分，既是《憲法》，也是「一國兩制」基本原則，不容任何挑戰。

你僭建果陣都搵你老婆食死貓啦

當日如果佢選到 結果只會係佢同梁振英個位調轉

唔出奇

支共操控選舉都做到出哂面，投票做下樣咋嘛

從來邊個做特首都係一樣，無話le唔less evil
曾蔭權好似相對無咁衰，只因為當年佢阿爺唔係習近平，對香港政策相對無而家咁緊

人地係台灣鳩up受中國法律管?

口交部: 自古已來......

因為曾老細係地產大亨，行悶聲發大財既路線

不用聽唐豬尻噏 做得政協狗已「講出一切 」

口交部：首先戴教授係中國人...

唐英年 = 鳩嗡

冇見幾年 9up威力冇變

真面目！

但係當日高登仔好撐佢！
不過高登 仔一向無腦，人云亦云n 次，跟車太貼炒車n 次都唔醒！

而且每次衰左就潛水。唔敢討論唔敢提！

王維基都係政協

不用聽解釋，拎住外國國籍已經說明一切

不用解釋你的身份係地主以說明一切

王維基撐民主？

不用聽你的解釋你的身份係資產階級已說明一切

曾蔭權唔受擺佈 而家奶野比人做

鬥地主點解會出現
呢條友說明一切